［真心問］做運動會否影響個西

做開運動個西會否窄d
跪求巴絲分享下

會，因為你做運動果時會發姣，之後比人屌到鬆曬

人地問做多d運動會否緊d呀

做床上運動緊係會啦